對popo做文宣

其實如果對popo做文宣, 或者寄信畀每一個識得嘅popo 有冇用丫拿. 雖然唔知有冇用, 但如果慢慢改變到一部份popo都好丫.
寫信畀識得嘅popo, 關心佢哋, 叫佢哋唔好成日只係睇假新聞畀人利用. 有啲popo可能好可憐, 成日以為睇開啲新聞信得過, fb又自動filter晒只係睇到平時睇到嘅嘢, 畀人呃咗都唔知, 連點解咁多人話佢哋係狗都唔知. 又冇人分析畀佢哋知佢哋其實係condom, 高官一換人就GG, 就算知都唔知點做好, 冇人畀建議佢哋.
如果匿名寄去, 就算本身同佢關係唔好, 佢都可能會睇完封嘢講乜先, 等佢哋知道仲有人記得佢地址, 仲有人關心佢哋, 等佢哋唔好咁down都好.
大家覺得點呢?

有腦就唔洗我地講
冇腦就我地講咩都冇用

今日的話效率極低，完全歸邊嚟